乃木坂46討論區#139: 高山一実お誕生日おめでとう!

LIHK乃PO呼籲:
高山一実25歲生日快樂
乃Po手足放完假係時候返工返學

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 高山一実 2nd写真集
2月26日正式發售

乃木坂46 生田絵梨花 2nd写真集「インターミッション」
1月22日正式發售

乃木坂46 北野日奈子ファースト写真集 「空気の色」
發售中

乃木坂46 井上小百合ファースト写真集 「存在」
發售中

乃木坂46 22ndシングル
「帰り道は遠回りしたくなる」
發售中

乃木坂46成員列表 22.5ND VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。
希望19亞巡香港
5）除了46GRP,有什麼值得推介？
鈴木光

TEMPLATE:

new post lm

新post留名

咁快又爆po

震驚！矢吹奈子俾個猥瑣佬強行抱起摸

好在乃唔會玩呢啲

老女人留名
高山お誕生日おめでとう🎉🎊

新post留名

留名

幾時先肯出貨

新po留名
高山一美生日快樂

yoda老公留名

你個yoda咁大隻嘅

首席梅推留名

笑撚到我

LM

大隻咗小小姐

係咪日版舊年嗰張?

Lm

衛藤美彩

好高LV

張圖唔係我cap
我lv封左頂了

睇上個post d圖 1001 發覺 高山user又係有錢人
日版乃木戀

張圖上網搵

最近開始玩 玩到37lv已卡
d指定條件好煩

垃圾驚

無計...睇得明日文就玩日版

1001 以為貼珍藏

日文仲垃圾 都唔撚洗玩

一美生日快樂
兼首席北川推留名

識禁auto 同 比錢個個制就玩到

咁好似有點無聊

Bingo寫橋果個一定係ff達人

玩rhythm festival 聽下歌仔算

有個fd話 呢個係拍賣行黎 個個係到用錢課金bid直筆only
邊有玩過

講起乃木戀
已經棄左好耐

bid直筆
fb交易gp 間中都有直筆野賣 只係唔知真假姐

各位可以收干支生寫了

音推真係有錢仔黎

衰妹咁夜打黎 肯定又想過黎我到訓一晚

今日都翻pt 你話有矛錢

無工開

你班fd知唔知你迷到咁

新正頭先逗得5封利是

毒撚無fd子
個尻個都知喇

LM.

我又唔係撚追到 唔做project 被人屌
課我準時交足就得

你邊個條件覺得煩

我100lv都未做主線最尾一個 懶得禁

學園任要用5張"喜歡喲"入team
即係迫人衝幾個成員既戀愛故事

留名
一笑傾城

唔洗衝架喇 最後一關黎 得閒先衝都得 我100lv都未衝

仲有抽極都2星....屌
衝埋花花戀故拎埋個3星卡先算

新年連續3晚食cup star 加速自己死亡

cup star係咪無超市/759有

白石麻衣留名
高山一実HBD!

屋企人去左旅行
自己一個做左幾晚地獄廚神

唔記得取消個o dn9 app 又300yen

我屋企附近間759有，不過得返幾個

經過759入去望望先 thx

狂賭之淵 松村同萬理華可以重聚了

剩係見過飛鳥那些年封面既cup star 咖哩烏冬，唔知好唔好食

日式咖哩+烏冬應該唔差得去邊啩

lm

有對手戲咩

草莓大福

迪哥獸

正過史帆

自己整野食最難都係買餸唔識買

史帆吊打啦 仲話正過

點解宜家N46既初回限定版CD隻music video碟係blu-ray
無blu-ray機 就去買 又好Q貴
買完 電腦又唔知有無program 開到

PS4

冇錢睇咩奶

無PS4
得MacBook

PS4依加淨係攞嚟播下碟睇

秒

咁貴買部機專睇乃木坂咩
舊既DVD External drive又未壞 又無理由換

唔升做bluray點坤多你幾廿蚊

買br 又係罪大

偽飯

買左佢隻5th birthday
仲點會係偽飯呢？

可以一set咁買 罪大4k hdr 電視＋ bluray player

對上一次開係睇22單隻BD

ps4睇br基本啦

講香蕉人同乃團

乃po大佬幾鬼惡

碌落下面其實有岡田 不過講比較少

禾老婆珠美

矛香蕉人矛依加嘅乃
呢篇野真係好高汁

碟個d特典大把人放上網
邊使自己黎

真牙
自己有俾錢買左就無所謂

珠美qq豬

所以咪話係真fans

楓楓又要我錫佢

走開啦你
佢話要我錫佢

衰妹，做左功課未

鞋底厚到

楓b

2019年仲會有人冇bluray player

我愛呀楓
阿楓愛我

MacBook 本身都無program睇Blu-ray
Apple士多都無賣Blu-ray drive有咩咁出奇

Ps4唔係拎黎睇br 拎黎做咩 ps5都黎緊

program可以買，Rom出黃金大把

想簡單買ps4/性價比最強既多功能player：xbox one

我仲睇緊vcd

咁有無blu ray program ROM推介

24歲?

我聽緊casette帶

呢兩個岩岩放監極危險

又黑

考古

陣間出旺角搶88蚊ps4 pro咪得

你反蓮

好正

我入去坐完出返嚟小鳳姐已經冇唱歌

你首席反蓮

我想試下幫人教女

牙侵咪廁

你想點教

rom你買大路牌子LG果d都冇死

呢隻就app store有上架，可以試下demo岩唔岩用先

牙楓我體檢頭十

7變17

17年睇紅白果陣仲心諗做乜影住個核突佬

我都係 補番先知nhk唔影全身

包莖手術 我睇嗰陣唔覺有提嘅

最弊係個大螢幕有delay

乃木坂46「まつむラー、新商品を決める」第2章 愛媛篇 | サッポロ一番 和ラー

各位手足就快有新杯麵食

間公司真係錫到佢燶

重睇啦

條腰就係咁整親

想問好耐 七仔係咪露西定係條under design本身f係咁

原來會影呢個角度
好變態

香蕉人同松村選拔講個單野都再上b站睇返

似改圖

棒打

係改圖啦 隻腳都唔同色

改圖啊屌

阿梅真係好正

我最近對牙梅有小小幻想(非色情)

次次都係呢招 負咗

非色情都負皮

留名
高山生日快樂

珍 呢招都收到悶

佢又開始呃負皮

之前又牙音牙琴，而家又久保又牙梅

又話只愛白麻一個

個時都正
依家仲正

唔洗再用依招，無用架

仆街嚇親

以為真係咁色情

良心天哥上去買野仲有雜餅食

我諗住等埋個福袋先再去

我呢邊就又美月又yoda
佢其實只愛生咦姑媽

不要再說了 無買福袋

留陰會好好多

佢矛買

唔買慳返7舊仲好啦

咁睇音B以前都唔差

無上過天哥到

可能諗住跟白麻髮型

以前音b啲look唔得

美月好女仔，棍保護佢

yoda係好妹妹，想做佢哥哥

2個都有我 洗鬼你
你揾你既生駒

咩棍

sor，打錯

鯨妹去咗邊

訓醒未?

牙鯨有拖拍得鬼閒上連登咩

你有拖拍都上連登啦

嚇死...以為會影啲咁既相

牙雀

扮工中，忙裡偷閒

咁色情嘅姿勢唔會影啦

初四啦 鯨ちゃん返黎未

佢條女都係ff出黎

係

都係咁靚

以前唔得喎

死撚開啦，咪搞我牙雀

你未見過佢條女咩？

未見過 點會無喇喇走去見人條女

阿梅唔笑個樣好惡

名禾就唔開了

想比牙梅S

梳囉 窮都唔得 呢到D清有錢真係好惡

嘩估唔到禾七係d咁既人

花花

禾愛花花

未食藥

我ok

我都想

又改得幾正

有錢嗰個比你地負皮嚇走左
依加應該cow緊女

盲咗

對腳中間小畫家油上去咁

Twitter 好多呢啲改圖，有咸有唔咸

張圖改得好假

利申非ps大師

用電腦睇幅圖仲fail

你係咪拉盡個底睇

有人貼上黎問先好野

搵唔到二手媽車

高山さんのお誕生日である本日、2nd写真集の表紙とタイトルが決定しました！
気になるタイトルは『独白』。

呢到d清反鹽濕 今次咁健康仲唔個個買

1st ガイドブック

好想同yoda拍拖

我屌撚爆你呀
搞禾老婆

好大浸撚屌味

阿jo樣衰好多wo

乃po第一次芬蘭旅行團 召集中

關你撚事咩 你ok d咩

佢做導遊既話我第一個報名

短版牙jo

希望今次本野唔會有伏

邊忽似牙

乃po出名多盲撚 唔好怪佢哋

前兩日朋友話有個長版yoda,我問係邊個佢都答我牙jo

禾吉

咁又關你乜事

個妝唔同啫 五官差不多

關你兩個撚事咩

禾老婆梗係關我事

訓撚醒未

露額有點柒

et

新年流流貼d咁既野

po嚇人圖 負咗...

對唔住囉

幻想清咁雜食

禾堀

佢乜尻都ok 架喇

幻想清最近係咪受左咩刺激

根據佢pm既內容 應該都真係幾大刺激 所以個人神神化化

想搵佢幫我簽書

上年11月啱啱去完道後溫泉

禾七

ching好似成日都周圍去

咩事

堀堀

意識不良

冇得出寫真唯有咁

中左六合彩一人一本禾花寫真

生寫肯笑到咁我未出生死坑嗰時實買

依家買仲黎得切

純奈話剪哂你地班鹽濕仔

新年搵咁多 音推仲唔上?

清仲有米 舊幾水山長水遠買個紙盒

窮撚買個紙皮去行乞都笑

今晚要教訓下個衰妹先得

眼鏡look令能到

呢張點忍

痴線塊pizza正到

我就唔忍

食剩嘅pizza禾要奶溶佢

腩腩交俾我
pizza你既

可能佢教訓翻你轉頭

幫佢拉番起件衫
咁大個人連衫都唔識着

第一張都好靚

VIU套花姐XX遊下集預告影左下七仔寫真

俾純奈搞到腳軟

Caption:你條 得咁大咋

no色情啦

真

唔知突破咩好

好撚多4星
中極得2張4星愛未.............唉

無撚用既4星

重點係抽極都2星

呢隻驚4星啲skill亂咁嚟，有啲仲廢過3星

無用過4星

用黎儲姐

突破邀約就夠

都無必要

有病睇醫生

新一年就生性啲唔好成日亂諗嘢

睇咗 但係未食藥

就係新一年要有個新開始 ff下先

唔好飲貢多酒

咁快飲醉洒

音推真係好撚mk

禾唔飲酒的

音推應該同自己講

余市飲過一次覺得好正

做完夜更狗翻歸休息下
聽朝又做早更狗都比人屈mk

太烈唔敢試

飲酒壯膽先同到佢求婚架嘛

追更咁無人性

嗰啲唔知幾多秒間愛心加倍真係冇撚用

試試下就唔覺烈

你平時飲開幾多%

This is Hong Kong

20內咋

靚嘅果酒應該冇苦味

桃子咁愛我 我一求婚佢開心到喊啦 仲洗乜壯膽

我隻4星櫻隊
係為左聽佢把聲先擺落去

pt矛人權 翻完早可以去玩

真是荒謬 把自己看得那麼高.jpg

好mk 又周圍去玩

mk是咪又去飲酒

咁whisky你霖硬
都係飲番d正常既果酒算

我都唔敢見音推
驚比人打尻我

2星好快升爆 焗住同4星 都係個句抽親4星都愛未黎既屌

緣分既野
好彩我3 4星一次都冇中過阿jo

唔計首抽...中過一4星一3星其他2星

其實好多計劃都係搞日村（日村賞，合作舞台，神宮演唱會，日村生日，廢物回收）
幾時先整返個係搞設樂

我都想misa幫我整頭髮

搞佢冇人主持

如果我3 4星抽中阿jo我真係會爆粗

已認命...

辣殺驚 咁認真做咩
中乜都無感覺

係個玩到100lv既人口中講出黎好無說服力

100lv好快 成街都係 玩轉event都有

睇賀歲片好能貴
btw差住電睇睇下W瞓著左 頭先耳機冇電嘈醒

呢類烈酒唔溝淡我唔會飲
自已知自己事

幾時出嚟飲兩杯

老實講，我唔係好飲得

不過醉咗仲好

以為我留言

禾七竟然比高山炒

張相高山正啲

你想同生駒求婚？

負皮可能係比樓豬

唔得閒睇
久保史緒里×矢久保美緒 LINE LIVE 180131 『顶笔TEN使』X『土下座字幕组』 UP主: 顶笔TEN使

喺機場睇左 live
孖久保真係

live我都有睇 但五十音不全

其實有冇人覺得七仔嘅氣質>樣？ 有d 位其實唔係影到好靚

係有柔弱嘅感覺，似主角feel

覺，七仔樣唔似白麻橋本咁一嗚驚人但嗰種小鳥依人、可愛嘅氣質係乃團甚至idol界無人能及

但係綜藝真係好廢，做mc 要俾返飯豐carry

最新果集淨係對食野同打機有興趣

七仔係咪top黎講綜藝最弱？

求陰影面積

留名世界大戰

牙雀係工事中都有進擊的牙雀，罰point返還同情人節被虐依啲名埸面

鯨巴回歸

終於番黎

想娶馬拿豬多啲

幫班衰妹set頭

鯨巴你終於回歸啦

日村話自己個樣似牙雀

夾得好辛苦

負評左
好好反省下你講左D咩

鯨巴

髪型屋呀嬸

misa睇落好老 睇落老過牙白ol

廁

侵侵 對唔住了
馬拿豬已經被禾娶咗

瞓醒未

馬拿豬個衰妹未瞓醒
琴晚玩太累

真夏係大家的 國民嫁

試緊新工？

個個都要開聲推小櫻
第二個真夏的存在，見到就想欺凌佢

鏡頭前梗係咁講
放工之後咪揾我

珍！ btw個衰妹係麗乃

松村ra呃飲呃食 幾好笑

衰妹 肥妹 膠膠妹

用咗乃代言，和ラー有120-130%增長，到早排1月有170%
俾少少經費入溫泉♨️都唔肯甘菇寒

北半球 北半球

上次泰國條數仲未找

淨係呢度d手足都一人掃6，7個

佢地一日都啪一個啦

鯨妹強勢回歸

飯聚有人甩底
仲有個位
有冇人去

牙鯨po多啲我老婆ok

好想瘋狂益腸

搞乜

上年ねる今年佢

咁我寧願要返日文字喇

差唔多啦

升左價唔能搵佢啦

ねる正啲

咪又係三排

你有好多個老婆喎

睇工事中共同新年會個陣已經覺得欅最靚係佢

欅企位冇乜意思

一生只愛白麻七仔

正過平手

待遇係唔同d

空降係咪定番嚟

寶寶:你講咩話?

【遭遇情報】
2/8
原宿

乃木坂4期生
金川紗耶
賀喜遥香
筒井あやめ
清宮レイ
早川聖来

話しかけたら気さくに対応してくれたそうです。

【遭遇情報】
2/8
原宿 竹下通り

乃木坂4期生
筒井あやめ
早川せいら

マスクもしてなくて可愛さが目立ってたそう。笑顔で対応してくれたそうです。

miria都覺得呢幕鹽濕
臭堀劇透晒

抽下先

有課金抽

會員本身有得抽一次

300pt你之前唔係用左咩

鬼有用

其實好耐無入 都唔記得有冇 落選之後無再入

p圖蛇精女

點解果隻咩鳥飛D戲咁屎

個衰妹真係 又sd d咁既圖

晚晚見都sd d咁既圖比禾

都冇選拔 是旦啦

平手我ok

牙平：企開d啦xxxx

有冇人有乃木fes低体温のキス夏巡既link

屌打啦

團長不要

都係鐘意長髪月多d

蓮加b
牙楓

痴線淫到

乜2C

電車が近づく

走喇 幻想清 我唔想搞大佢

好女朋友feel

想試下同9保談戀愛

早兩，三個鍾前先話一生最愛白麻

咸能左

兩年走晒D人

不要再說了

真心唔明營運推佢jm9 一d御姐feel都冇 推美月都好過佢
利申 ： 兩個都唔推

yoda is the best

原石

久保似係啲當知道你係咁能廁之後會趁你瞓著拎把刀插死你嗰種女仔

美月有好多人唔like,淨係乃po都一大堆啦,yoda無乜負皮,營運梗係推佢啦

利申：DD

插撚死佢啦

咁花心要剪賓周

久保自己都廁開
廢土就似係

個人認為美月應該去akb，佢個feel同乃個清新feel完全唔夾

牙土佔有慾強到

剪戩戩

2個禾都愛

禾like

牙土似係個細路女咁小氣嬲下你
但久保應該會表面扮無嘢但一爆煲就會斬鳩你

乃po廁撚名單：

1.筒井あやめ(音推)

2. Donald侵

3.性感神秘人(偽毒/生駒老公)

4.西野カナ

歡迎各位手足更改

張相影到かりん好月巴

Sor，我竟然漏咗最廁嗰個

U

帶口罩是咪七仔 ？

加埋user no啦

你咁即係想手足貼かりん對純奈張圖
与田話陳日見到牙七唔知係咪指呢張賀生日

只愛牙雀，從來冇推過其他人

太多字唔想打

係喎

清宮咁快埋到堆

七仔回歸啦不如

花奈嚟

關我撚事咩 我單推yoda

想去握手會玩下佢

有四期就一期都唔認得

七仔: 金庸去咗邊度

美月唔叫推 係咪傻能左

對比yoda 都係比較少

牙叔係咪比表弟逼到傻能左
禾淨係推星野琴音

美月除咗未c過同未出寫真之外唔會少過yoda,又村外劇又電影

下單單C

強推plz

你係咪嗰位小營運未推珠尾上嗰位清

彈yoda居然係話佢冇御姐feel
個團係御姐風唔代表個個mb都要御姐系喎

兩回事黎

多過yoda會否暴動

妒忌禾老婆

又做月野兔仲又二套電視劇女主角，仲叫唔推

電影少女

再強推不了

美月快啲出寫真

我都上榜 冇天理

點解可以完全唔似 仲想問邊個嚟

你唔上榜先冇天理
我上就真係冇天理

收嗲拉

我上榜最冇天理
我冇亂叫老婆又冇話邊個正

求營運比珠美上一次選拔

みり愛 伶奈
珠尾有排未走啦

運營 ： 二期 不了

你估四期先定珠美先

珍 音推都廁就應該個個都廁

痴線 我都有 公平咩

收咗音推錢？

扮桃子推 實際廁撚

珍桃子推

望下你id

有桃子神id既話一早用左

俾佢玩返轉頭

音推都有打手

收到wind音推翻pt啲錢全部用嚟請打手提升形象

但又唔請禾做打手

音推有錢都拎左去買酒啦

Funson 嚟

天哥新舖係米請左佢

系呀 你又知既xd

hinachima chimachima

仲有梨 日日介紹食杯麵

我都廁 咁變態仔你又買左幾多條推巾牙

我屋企得一條

問你買左幾多牙
係喎你買唔到四期添

まっちゅん

買到牙 買唔到牙梅啫

幾多條牙 嗱禾就2條
多過禾都係廁能

2條四期？

禾都2條

你買咗邊兩條

你有細牙jo 癈土 豬尾 同蓮老婆
仲有已棄嘅牙七 迷路

清 你認撚錯人？

矛 洗5洗禾po相比你確認下

推巾禾得2條

乜呢2個唔係你平時嗌嗰班老婆嘅

單推yoda

邊有嗌咁多老婆
禾得yoda一個

單推yoda矛yoda推巾

講到明唔買7週
唔撚中 1$都唔比罪大

阿堀

笑到禾卡卡聲

7週卒con 1$都無比到 睾丸獸都無

中頭獎一人一個生狗

正確態度

再放我渣都無 到時又話我曲線推美月
棍又美月 推巾又美月
不了
自己去BID

我應承大家，中到頭獎派出總數500萬比各位手足任買周邊

500萬可能夠直接請乃團嚟開live

我直接請各位去con

我中左頭獎會請晒乃po手足黎飲我同牙雀果餐喜酒

唔貪心，請我去歐遊玩兩個星期就ok

咁祝你連廿蚊都唔中

竟然擺酒咁on9

唔收人情
真係請

有100萬同蓮加贖身啦
仲生日會

屌咩19 29 39 49

只請女女去旅行

屌你老味 19年全9

ok，聽日可以繼續返工

渣ga

純情小妹妹，青春呀！點會唔值

你都係想要人地青春嘅肉體姐

狗會做狗

聽日唔使返工了

我比一百萬叫蓮加唔好去你生日會
去完渣都冇得淨

星期一返嘛

想問下邊度有得睇高清初森

Viu app仲有無？

落左架了

會發生咩事

楓林仲有

三獎

想禾白留返呢個頭

640蚊係5獎黎

記撚錯

頭獎6注中

準時返工啦

ok，我今晚試下叫佢留

本身係諗住睇楓林 但係都幾朦下
所以想搵下有冇清啲嘅片源先
不過都唔該你

冇用㗎我日叫夜叫佢都唔肯留

我手頭上有1024 x576
放上drive 俾你睇下?

睇完第一句已經估到之後啲內容

即係想請你食屎

搵到1080p 但冇字幕

唔識聽咩

求link

唔知呀 呢到啲巴打好似睇開熟肉 但我儲開生肉 所以好多時都幫唔到佢哋

有埋making 同commentary
但好慢 我單撈緊

睇熟肉又慢過人仲要有時譯錯

down making睇下先

唔係日文巨咪要等熟肉

擺左上drive 得720p唔知你岩唔岩

呢張真係好好笑

細細個開始睇動漫唔多都識聽三四成啦 認真學多少少睇生肉真心唔難 睇你有冇心嘅啫

睇左年半乃
依家識聽小小同睇小量五十音炸

呢度個個在日巨開電視睇

禾櫻黎緊又有音槳劇

睇直播先痛快架嘛
一定唔驚有人劇透

第二個上帝國劇場

ching都幾專一 次次都淨係提牙櫻

睇咗差唔多一年乃 全部睇生肉

唔係某啲手足咁廁

你估我好似你班友咁廁

日日用咪快上手囉 e.g.twitter
再唔係睇番組嗰陣聽一次佢講乜估下再睇字幕
慢慢就練到生肉都輕鬆

呢度最廁個個係你

講緊你

又關我事

好耐無返黎
我幾個老婆點呢

係你喇 唔洗審

以為你冇再睇乃

應該變哂其他人老婆了

你都係

佢仲有咩團job撈？海外con又全部射晒

勁到
有無人介紹日本妹我識學日文牙

鯨子早兩日新年食唔少女啦

放置play等佢地自己卒業？

茅牙，呢幾日想靜下 屈埋係房自閉咋

邊夠鯨巴你嚟

乃po有愛
多謝上面有幫手搵嗰班清

俾封面嘅den呃咗入去

對住件豬扒講Kawaii

奶爆奶木板

少少old news
順便放埋白麻套世界奇妙物語
同埋花花佢地套毛骨悚然撞鬼經

垃圾

都係音b玩flight simulator個集好睇d

呢個星期留意返

吊聽到太陽knock想咸

寶寶

每集ending聽到もう少しの夢
加埋d 相

推到珠美入選拔

下單有架啦

睇到你去咗邊

佢開sr都好有活力 好有優里feel

收到wind剩翻嗰4個下單入能晒

幾多動作幾多野講
一唔知講咩好就yeah兩野

好q

收錯wind？

收到wind下單阿琴under c

法國珠美好正?

收到wind下單空降四期c

點解以前留意唔到 滄海遺珠美

珠尾揸手係鹽系

宜家🇫🇷都未遲

唔想鹽咪去美月囉

幾時法國北川悠理

咁柒 不了

直接call巧似仲巧

鹽唔鹽得過阿琴

有冇repo 睇下幾鹽

又反美月

yoda

雖然都知正路係要推下四期比佢地入

平時我都好驚老婆係人群中消失

收到wind 偽毒清原來新年去食女 岩岩仲想發包膠

收到wind 下單北川美月雙c

試下美月都可以 北川就唔好啦

好似個小學生跟係後邊咁

美月
北川

挽留

一d都唔鹽

有我加持下單輕鬆選拔

好似小朋友

漏咗件係後面咁款

yoda：「姐姐等埋我呀！」

幕張

20190210我愛西野七瀬

緊係為咗女同事

對住班前輩講唔到野

想念七仔
【乃木坂46】居然有女飯跳了帰り道は遠回りしたくなる！

件衫想點？

個男既好似岡田

人同人之間最基本嘅信任呢

隱性gay

小百合好搞鬼

自從有手足話佢似水滴魚之後就翻唔到轉頭

但巧QQ

葉月做得OK啦
音B果集有冇link

你唔提都好地地
一提

我愛小櫻💓

小短腿

柴田

笑眼真心正

手腳禾平時咁g持你，點解要咁屈禾

笑到入心

物販見人心

今日係咩event

bd live物販

初三翻到今日 聽日放學又翻先有得抖 pt乜福利都矛

想買個別光劍

とんかつ屌打

上海幾特別 台北仲特別

特別虧

太乾
G持カツ丼

禾花啲生寫咁平嘅

露波的花不是好花

一日最衰都係牙白，露甘多仲拉到條curve咁鬼高
好地地幾萬本大hit咪算囉

有錢袋入袋架 賣多啲賺多啲

立殺3台要set3G先收到 搞到禾呢幾日翻pt用4G乜都睇唔到

老女人

爸爸做社長

老都咁正

轉台啦

同家父綁2人約 仲有半年有多先完

去睇精神科

青山醫院

漢堡排嗰集都幾正 明明禾唔食牛

咪轉csl搭地鐵成日撈空氣

佢咁嚴重，要入小欖

3台平時冇乜野 咁岩pt個位入少少4G真係load唔到 頭先手痕set 3G先順翻

岩啦 屈禾係廁能

鯨妹派藥

bin有屈牙

頭先冇睇user name以為係你留言

點知係gay lo濕濕

你條屎忽鬼就gay

乜都比人睇晒唔值錢了

仲要放第一位

乃po第一廁

咪係，廁哥推廿個都唔叫廁啦

咁得閒ff出去cow下女仲好啦

有女cow冰會仲上連登

所以你前幾日咪矛上囉

禾係傳音教第一人

飛機音

牙鯨你早幾日都茅上喎

上個月終於脫離3
而家用Smartone, 爽到

鯨巴都話無上水個幾日摺埋房靜靜
係房同女扑野

有女邊個想睇奶牙

有冇女都睇奶

有奶仲洗乜要女

奶條女好過

想cow女牙

對奶唔夠忠心

會唔會係四期美月

北川先係四期美月

smartone好似幾順

咪拎我北川同美月g比

美月>>>>>>>北川

文化放送係咪仲用緊10幾年前電話影相

扮乜能嘢牙又

Sony Ericsson

200萬像素影出黎都冇咁細

5週年第二日

是咪拎咗十幾年前啲webcam影

起曬格仔

限定mission bingo?

不過一定有高清圖，係唔知點解成日都有啲低像素圖出現

万理華好正

禾平時偷影人都清過佢

報驚

一定成日偷影細路女

呢3首好正

細蚊女會走過嚟同禾玩 唔洗影
反正同齡異性源就0

啲細路女好危險

不安

珍 唔小心撞到你就死

表面反蓮想等其他人唔會懷疑佢戀童，實則自己對未成年少女極度有興趣

佢反蓮係因為蓮加太老唔啱佢口味

張張相都又濛又細

反叛期mk妹得迷蓮黨中意

係 你唔小心撞到我打到你唔反蓮為止

G持矢久保

約？

me2

唔係掛

我book場

買推巾未

唔加推買乜推 禾得3個推

G持不算推

推係會買goods G持

唔買goods似狗堡點收到你嘅心意

所以咪矛推囉

同蘭世，みり愛，日奈子玩捉e因

豬左會典罰

和田まあやちゃん「私はちっちゃい頃から、歯ブラシの持ち方がこうやって持っちゃう」
伊藤かりんちゃん「ラジオだから伝わらない」

中村麗乃ちゃん「サンリオのシナモロールがめっちゃ好きで…」
和田まあやちゃん「かわいいね、シナモンロール」
中村麗乃ちゃん「シナモンロールじゃないんです。シナモロール」

今集乃木のの かりん拍住2個頭no王真辛苦

好想瘋狂同佢玩捉伊因

而家仲有史帆
係showroom果陣自爆名

篇野maaya打架喎

自爆名唔係あやめ咩

🇫🇷琴子真係笑得好靚

まゆっ…わんちゃんビーム

同maaya有得揮

是但啦

你真識食

冇錯！ 係仙氣

即刻book場
我人日幫你開年

想同佢做朋友傾動漫嘢

濛到

第307回の出演メンバーは、北野日奈子さん、中田花奈さん、渡辺みり愛さんです。

今晩有櫻隊

G持

報名

廢土想喊咁

禾報名做蜻蜒隊長

呢兩日去咗同牙七潛水
終於見識到咩叫潛水嘅nana

櫻隊

幻想清聽日帶你去見

想買刀買5撚到

見到呢個笑容我咩都冇所謂了

見乜

買唔撚到咪無買 講得無錯

見音推 然後你地可以打交

禾刀可以日日對住你咁樣笑

金句

冰夠佢打

傳聞音推求其一拳可以打死一隻銀背黑猩猩

billy囝你有冇牙琴笑得咁甜先

咁禾派變態仔同你抽
禾做蜻蜓隊長

點解之前唔發覺1號係咁可愛嘅

禾一拳可以打爆一架核動力潛艇模型

因為你掛住睇16號

我輸撚硬喎

冇 禾得毒嗰part比得上琴子

屌我重特登開多個ac拎佢個名

替身使者精神病患者之間果然係互相吸引

成班mk

琴子聽到聲優把聲會失控喎

你可以拎其他人嘅

jojo

junna幾識影

好想琴子對住我失控

禾以前睇lovelive嗰陣都會#%?!.**]+]+|’xnchh&1’qnsb

禾地之間係咪有咩誤會

搞乜你今日咁得閒上連登吹水，早排成日唔見你，同條女散咗?

濕濕咁毒

琴子

條死肥仔廢中嚟

好正咁

牙侵又廁

我單推乃

矛得領養咩

成日關心你同女友點

啲牙叔係乃團收入來源之一

又話睇乃嘅都係型棍子

慘
守屋茜同16號都俾你拋棄

濕濕:why not both

我已經有牙雀，你死撚開啦

去街了，深潛

二個頭no王搭かりん真係好好笑
好似其他日本攪笑組合咁，まあや做ボケ担当，玉桂狗個名又錯同ワ。だまあや
万年筆又唔識讀

爛啦

最近對川後產生咗一種奇妙嘅感覺

你比狗屌呀垃圾

清真識食

例如?

你係狗

同牙鯨爭女

u too

川p真係靚咗好多

不了，無呢d幻想

初心嘅感覺？

唔好po圖 萬事有商量

幻想清同濕濕真係好sweet

成日係乃po放閃

兩個gay佬快撚啲躝

我咁啱煲緊初森 真係冇辦法

初心係咁啱cap咗張崩咗嘅圖姐，川p不嫐都唔太差

屌 咪po圖啦

show blocked user- BillyBilly

billy囝我食緊飯牙

又話去街
不過其實我覺得呢張川後p都冇乜問題
現實見到嗰啲女仔仲醜過張圖

咪就係，川p都係好女仔，唔好迫害好女仔

係街食飯

咁可以po張佢靚嘅相架嘛

我無拋棄16號喎

乃Po手足識親都白麻質素所以睇唔上眼

原來守清 改左名能認到

俾右邊面既陰影搞到好奇怪姐
幫佢執番靚俾你睇

佢唔否認拋棄左守屋茜

咁又係咁柒 何苦要我哋睇多次張圖呢

好似仲衰咗好似saw, I want to play a game

我記得佢話個名值得一個更愛佢嘅人

桜井玲香ちゃん「4期生と初めてリハしたんですよ」

今日同4期綵排了

最緊要day1有得睇

8號妹

矛！

開場第一首就係啦應該

第一首矛人曉嗌call喎

不做背景板

4期上位都上得幾快 想當年2期仲要慢慢由練習生升做正式團員

2期不嬲冇人權
已經唔記得琴子姓咩

比都唔係攞2期比下嘛

好撚gay

講笑 我愛佐々木琴子

洗乜四期 依加三期上位唔快咩

躝！

又反三期

講下事實都叫反

原來就係你成日負皮我

2個

開funson可恥

pish